我好掛住你呀

聽唔聽到呀？

我好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住好掛住你呀！

掛住人咪搵人囉

放手啦

掛住但係唔可以搵

未試過又點知

有 只係有d野未岩時候同身份講先係度叫下春

我都係

時時刻刻都係，縱然知道咁落去係痛苦

好掛住又點 已經冇面搵人了

越掛住就越辛苦，但越辛苦會越掛住

人地唔比你搵呢

我好掛住你！！！

好掛住你啊落狗屎

我都好掛住你呀

我都好掛住你啊，過左好多日了 都唔會搵返我喇

落狗屎
返嚟好無 我日日無左你，日子都好難過，笑都無笑過，你識我唔識愛，我識嫁啦而家 返嚟啦

盡量迫自己搵多啲野做 令自己忙啲
我都好掛住佢

拎得起放唔低

迫自己多野做，但係靜落黎個一刻就會諗起佢

我都掛